普京將接種俄制疫苗證安全有效 習近平表示 ... ...

普京將接種俄羅斯新冠疫苗

俄羅斯克里姆林宮表示，總統普京已決定接種由本國研發的新型冠狀病毒疫苗「衛星V」，正等候完成手續。68歲的普京早前表明，俄羅斯疫苗有效安全，他沒有理由不接種。

俄羅斯今個月初啟動「衛星V」疫苗的自願接種計劃，先在莫斯科推行，市長索比亞寧說，60歲以上人士星期一起可預約注射疫苗。自俄羅斯爆發疫情以來，普京的工作都保持社交距離，主要透過網上和有限度訪問舉行會議。他8月時透露，女兒參加了疫苗臨床試驗，事後感覺良好。

原文網址：

習近平表示輝瑞的接種後同樣良好

打完變身

習大大： 我已決定打美國的疫苗

竟然有呢個方法